《來自武漢嘅我》MV傳送門

《來自武漢嘅我》
原曲：酷愛 (張敬軒)
改詞：伍君

防暴出催淚 再說我在犯罪
其實我剛好經過 了無頭緒
也許仲未料到我是誰 這克警不知衰
結果很恐懼 我貫藉湖北
一講出口你已認罪
完全忘記這夜事情 紅旗除下並散水

* 來自武漢嘅我嚇到阿sir已轉身
咳幾吓呢班克警驚到要收隊真頂癮
阿sir已遠離怕犧牲
返咗差館不敢靠近
來自武漢嘅我這晚最強最凶狠
脫口罩我最勇武通處去噴
差佬嚇暈 從此不敢企在我附近 *

大嬸一出場 到處咁大陣仗
全部瞓低 生化武器在亮相
快速的退後 放低枝槍
佢一改作風都幾禮讓
怎想像 又會騰曬雞雙手都經已向上
班柒頭 完全敗退便離場
Repeat *

一開口咳兩聲 嚇得佢完全如逃難害怕疫情
來伸手摸我額頭勁㷫
講出一句道歉 又來跪曬搏饒命

# 來自武漢嘅我這晚確係最黑心
驚青到呢班克警雙腳與雙手都抖震
阿sir要隔離見醫生
宿舍警嫂不可靠近
來自武漢嘅我中曬肺炎好多菌
愛滋夾沙士個肺花過個腎
出更免問 寧願休班 費事性無能 #

Repeat #
(分享曬我啲菌 邊鬼個咁幸運)
(喂 全部別去轉身)
(硬食病菌相當接近)
(師兄太過高溫 環頭唯恐將會地震)

------------------------

推 好好聽

好高汁

正

高質 唱得幾好聽喎

高汁 好好聽

真係好Juice!!

高質歌

嘩！多謝連登先

Lm

聽出耳酒

油

掂

精選

高質

高汁

好好聽

夠膽你就撞左我 呀叔我來自武漢呀 屌你老母
你唔洗係到扯貓尾啦...

ching你把聲好好聽!

神改編

大神

好正

好撚正 高汁

手機響鈴來留名

巴打！！！

高登

靚聲王

好聽 推

推呀屌

幫手推下先

推

貼地勁正👍

Good

D歌詞sls

屌高質

推 笑到癲

100分

張敬軒

正L到

皮已正

苦中作樂
佳作

啱音 貼近故事 好犀利 正評幫推

超高汁

呢蛇有冇mon埋呢個post呀

好好聽呀！！！

正呀喂

正呀
高汁

不得了 loop左好多次

靚聲加高質歌詞

呀盛

好撚高質啊

正到漏油

逃出武漢
都好高質

勁高質

Up!

好勁

巴打高汁

唱隔離post 個勁咳金曲 應該幾正

巴打把聲好好丁
btw好高汁

識貨！

巴打把聲好好聽，唱腔都似張敬軒
但張敬軒有好多歌都太高音，未必啱晒巴打唱

Btw 黑警死全家

好聽 高汁

好勁
本身首歌都好難唱

一睇詞腦海已自動唱緊

聽頭幾句以為張敬軒自己唱
好高汁

填得好唱得又好聽

巴打把聲

想知係邊個唱
唱得幾好噃又

有冇臨尾背景歌詞

咁呢排梁天琦係咪好安全?

高登音台真係好撚高質

勁！！！

小弟唱既
可以follow下小弟個channel

之前都有幫手唱野味天王同武漢年年

係正噃，啲詞都係你作既？

呢首唔係高登出既
只係咁岩剪既片係高登拍攝

D詞就樓主同樓主朋友作

同埋有幾首都係連登巴打作

大家subscribe呢個channel啦
上次《野味天王》、肺炎版《歡樂年年》佢都有唱
一人分飾多角唔同聲線 好高質

自己唔睇就話冇人作

高登差唔多日日有新歌 好痴線

全職同兼職做好難咁比既...

巴打好勁 一人分飾多角
一早subscribe咗你

多謝希望大家都多d支持連登創意台
黃色youtube

好聽

天水圍湖北大嬸

應該先係真勇武

真

其實真係好聽

好撚堅 個rap笑到我噴水

屌 勁有感情

啲詞好順口

回家了

push

睇歌詞都有聲

好Q好聽，聽完心都舒服晒

高質到呢

正呀

強呀清. 詞又正唱又正

好撚正

Pish

高汁到癲

啲詞好撚正

一齊上Twitter 追擊ICAC

#IcorruptACHK
#HKcorruptCity
#HKICACorrupt

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

把聲好好聽

前排連燈咪出過賀歲歌囉

真心好好聽

一早sub左
聽左改歌班巴絲都好高質
Youtube戰線應該加埋改歌果班
大家多啲支持下佢地
like+comment+share

以為係星星